理性分析點解要攻擊容祖兒?

「只要認錯犯錯不是問題」=>表面話男友，實際係攻擊基督徒
所以班耶人就屈佢「兩母女共侍一男」、「乒乓球事件」
等人憎佢
我十年前個耶人老闆去唱k係唔俾人唱容祖兒啲歌

非洲d小朋友食樹皮好得意

讚文匯屹立70年 祖兒：值得驕傲

Joey盛讚本報文風正面健康，從而更能加深對內地資訊了解，擔當溝通橋樑作用，其實Joey早已跟《文匯報》結緣，她還記得參與過本報有份協辦的「香江明月夜」、 「慶祝香港回歸演唱會」表演，笑言在這類形象正面活動絕不能失禮，會刻意收起平日佻皮一面，不會胡言亂語，務求做到最好效果。Joey提議本報除了報道他們工作上官方資訊，亦可以分享更多成功人士的座右銘，讓大家學習。

唔係因為佢奶共咩
仲有爭獎

無見過人話因為係你個理由所以憎佢

耶人好精㗎，梗係用其他原因反佢

耶人咁正義，咁反共，又唔見佢反梁美芬何君堯周浩鼎

你係咪反耶反上腦？
佢黑人憎關耶咩事？

少年你太年輕了

想spin鳩反祖=耶撚 笑死

邏輯有問題

你條傻鳩除咗識負皮仲識咩

就算當你啱，耶撚會反祖
咁非耶撚唔反得祖㗎咩 非耶撚反祖嘅人咪仲多

返屋企讀下邏輯先啦

樓主傻閪

此post已完

標題問點解要攻擊容祖兒 完全冇提過耶撚
內容就全部係呢D嘢 9唔搭8

人哋回標題又話人錯logic 得啖笑
好心啦 自己開個柒標題出嚟

講野唔經大腦
爭獎死霸爛霸
奶共奶到出哂面
唔識謙虛 (話自己嘅歌係值得攞至尊 )
抹黑+攻擊對手

姿色份子fans係咁上下，唔識唔肯學，閲讀理解零分仲話人九唔搭八
不過唔係都唔會支持呢啲口是心非的人
扮下支持民主扮下支持佔中就上神枱

讀得成書去做外交部啦

因為佢實力其實真係一般
但係呢十幾年一直俾fans捧到上天
幸好佢衝唔出香港，證明台灣/大陸人係有正常的聽覺

被姿色份子欺騙
買咗佢隻碟

可惜佢咁多年黎都至係拎過香港ｄ垃圾豬肉獎

又亂spin
汁7啦你

你話係就係，你話無就無

你邏輯咁撚好你咪指出佢錯乜囉
正係識話人邏輯錯，你知唔知乜撚野係邏輯呀？
唔撚係連登小學生成日打哂飛機咁講乜撚野滑坡謬誤、打稻草人呀果d on9 terms呀

咁撚好邏輯咪講下錯乜撚囉，又講唔撚出
我屌你老母我講埋用咩花式，有無載套啦

性無能就唔好學人講老母啦

講親愛國祖兒壞話既人，都會有厄運，唔知點解就俾人打到豬頭咁，樓豬小心d